後藤真希索爆復工 性感賣Bra

34歲日本女星後藤真希，1999年加入Morning娘一炮而紅，五年半前宣佈下嫁比她年輕三載的圈外人，育有一子一女改以賢妻良母形象發展，本來獲得不少同性支持，但她去年被爆出軌，偷食細她五歲的前男友，事件令後藤真希形象受損，幸得老公原諒，成功修補好夫妻感情。

後藤真希被迫休息一輪，最近再次活躍社交網，昨日她在IG上載性感靚相，表示成為內衣品牌的代言人，而該品牌今日也宣佈消息，公開後藤真希的廣告照，由她示範全方位承托及矯正胸部的胸圍產品。

仲係咁索

雞

經典未忘人look

中學女神

好屈，以前既女神

都係喪服look最正

好屈

以前既level 真係高
做左2個小朋友老母都冇得輸

佢真係娛樂圈傳奇

點做野，有幅極靚既唔post

後藤真希真係正到仆街

我最中意呢張

正

性慾應該好勁

淫賤人妻
Btw morning娘果時係幾正

啲相幾耐之前影？
仲咁後生嘅？

記得有幅神情淒美

慢慢享用

咁細波都墮晒波

最新工作相黎
就話佢勁 喪服look隔左十年做左人老母都咁正

唔識欣賞
毫無美感

成個男人咁

後藤真希 松浦亜弥 藤本美貴

Gomatto

淫妻

全部人妻了，聽聞松浦好似想復出

松浦好耐冇見
藤本變左肥師奶

老女人

藤本依家太師奶格 不了

好淫

呢種40路屌得過

本世紀最索嘅未亡人look

35咋

竟然仲細過我
不過都好

中學女神
其實以佢個靚樣真係值得更紅

下海未呀屌？

佢其實幾唱得，跳舞又好
不過佢人生實在太不幸

今次整得自然左

留名

日本Britney Spears
日本樂壇欠後藤真希一個交代

未夠35
34

而家諗返佢未忘人look 個時點解要化妝
好似唔係咁好
雖然真係好有怨婦味同憐愛既衝動

無波真係J唔落

先三十四

佢老公前世做過咩

你肯定絲打

關乜事
死老母唔化得妝咩

回不去了